[降班漩渦] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

支持林8+1

屌你老母垃圾安

咁快已經可以準備護級

聯賽第3+歐霸冠軍都話個教練唔得

車迷最好隊波季季3冠王

柒頭安真係要打靶

其實大家覺得mount踢成點

支持daddy強勢回歸

有d掛住夏神

Enough is enough

Sack Lampard!!!!

韋10真係傳奇
廢黎講

林狗out

安冇腳好波 d後生仔反而下半場已經冇哂氣
abraham d腳下功夫幾好

上年有第三都關沙利事
成班係到讓四咁你輸我又和 咁都好拎出黎打飛機
真係人唔笑黑警吠

感動既係垃圾車始終如一

簡迪防守好似無以前咁好 企位成日前左

真 雖然我成日咒佢斷腳 但呢兩三場無咗佢真係差好遠

好穩定

安 出到黎傳失又係到抱怨唔追返
得簡迪幫作執屎

蘇馬廢到呢

準備好轉陣18連勝未？

教撚到隊波係個禁區外圍猜猜猜
真係最撚醒係你啦
做咩姐 放大隻字威啲呀

等睇三(解)僱摩佬

唔撚攰嘅咩
今日隊球攰到仆街

預就預左
不過要重生就先要賣安

永遠支持林伯特

只要撚仔可以雪尻柒頭安+冬季賣尻走佢 無歐戰都唔會照撐 柒頭安幾撚時死dllm

得簡迪 emerson kepa踢得好

明顯腳軟
週中打左120分鐘

開季未撚贏過
仲有無碌柒出黎死撐撚狗

踢呢d地面波出蘇馬真係唔得 佢唔識控住個波

我竟然曾經對柒頭安有期望

穩定地垃圾 廢既keep住廢 負碌keep住負碌

習慣左成季 我諗撚仔都係放任佢點踢掛

霸氣盃就算啦，以前車仔冇機會踢呢個比賽
聯賽第3聽落好勁，屌原來上季讓四大賽，只係冇其他果幾隊咁柒，一樣係失分失到仆街

azp 助攻廢到
mount 上半好好 下半隱左形
佐仔分波好左好多
蘇馬無腦nigga躝喇
天神叫做哂野 但有時都甩
安仔真係屌你老母進攻終結者 打後備真係有理由

成場最好都叫mount同佐仔架喇

前中後各自爬山

防守教得好差，Azp mark Nadidi, 有Zouma都唔用

吹大咗
入咗球波之後成場都唔知有咩貢獻 突破唔得 又無killer pass

係賣都唔係冬天啦
冇人用喇

改名做簡迪朋友隊啦 成隊波除咗簡迪 其他究竟踢緊乜撚

個乜撚野蘇馬幾時斷腳

安狗個款全隊人欠撚咗佢既死人態度真係好乞人憎
屌你又唔係好波

應留番佐同簡迪 換傳奇巴仔出黎

有時帶波上前都做埋 怕佢兼顧唔哂

講真，唔覺得魯迪加出返黎會對防守有幫助

林狗擺大個頭又入唔到波預左比人反擊反到仆街

前場明顯唔夠料，右閘零攻力，就算比件vvd 你都唔會係林狗戰術下取得成功

只怪10號球衣畀太大壓力安仔

內戰

So馬 臨尾 都要浪射

只要撚仔可以雪尻柒頭安+冬季賣尻走佢 無歐戰都照撐 柒頭安幾撚時死dllm

撚仔快d打俾daddy教路啦

隊波d防守真係唔得
前中後防守果時各自爬山

安

Mason Mount vs Leicester

1 goal
31 passes
84% pass accuracy
1 key pass
1 dribble won
3 shots
3 tackles won
2 interceptions
2 aerials won

柒頭安用住先啦
宜家都要用到MM打翼
人腳係得咁多 望佢只係未拎番球感啦
雖則都係本身得咁多料

著10號以為自己夏神 屌

跟埋佢老死走啦

可以準備降班

睇到最後20分鐘，隨時比對家反超

著22 同 著10 果陣個面色咪又係一撚樣

電欺肯定係鬼

迷安係一時，反安係一世

蘇馬 譚仔 根本唔夠班踢車仔
安狗根本係態度問題
落後緊 打反擊都仲慢慢行上去

唔覺得真係踢得好好
唔係青訓後生就唔屌得
表現差啲就好心落黎先 垃圾撚狗

宜家隊波咁嘅情況 有得唔撐佢咩

自己傳去對面隻腳到仲西口西面

睇黎今季車狗大把深夜西波睇 正

蘇馬好鬼論盡

佢有9壓力，出黎散步，開角球就斬落人地中堅到

成隊波得佢一個踢曬咁濟 仲想點

70m買美國仔真係天大既笑話

週中大戰猁狗120分鐘
今場無力踢唔怪佢地
但安仔就屌佢老母啦
週中無踢
好氣好力波又唔追
波又下下傳俾人地
仲衰撚過踢少個

明顯無左正選就想反 同雷狗一樣

Chelsea has sacked their most successful player Frank Lampard after a terrible start to the season.

睇撚住安狗條仆街傳比人之後企係到唔撚郁

佐有黃牌係身

今季真係搏Mount同James成材
就算踢成點都應該比多d機會

干地真係無辜

態度輸撚哂，柏度1成都冇

今季頭6都難，蘇馬同阿爸喊廢到
韋神一冠既定水準
美隊未完全融入
要柏度做hazard既野係無可取代到
一場最多出一個青訓同場

迪加幾時出得

剩係做集中防守可能好d 你要佢好似雷狗咁控後場明顯無咁既技術

3個換出黎鬥廢咁
垃圾安仲要散步又鳩傳 唔講以為佢踢左幾百分鐘無力

美隊根本無料

咁既素養其實掛靴更為理想

我當柒頭安未開返曬先踢得咁柒(雖然條友面對面交失波都唔係第一日嘅事)
過多陣仲係咁嘅話真係唔撚該交返件波衫出嚟

真 都唔係後唔後生問題
但一睇就知佢係啲得速度球員
過人唔係特別勁 又做唔到夏狗嗰隻超穩陣hold到波

已經唔係今年嘅事啦
屌左幾年佢失波唔追
果時係仲有啲撐安話佢態度好
我就唔知佢邊忽好場場去盡

巴打 頭十都危呀

成場波踢得好放，好肯跑，但冇人識入波，金章安一出就開大技時間停頓

撚狗都係踢返防反啦

10號同9號2個垃圾換出黎係咪出黎搞笑???
躝啦垃圾

屌 到12月贏到第一場未

好撚癲 無人屌林狗咁濟
上季沙sir開季5連勝都唔見你地咁撐佢

岩有球失咗 柏度前過柒頭安 都回頭追 真喺態度問題

美隊唔撞得 拎住個波又唔知佢想點

頭廿分鐘就係

屌你老母A9幾時先識攞身位hold波啊！？！？

下年買唔到個勁9號，轟等降班

唔係話撚仔同青訓唔屌得
但係先踢左3場
忍多陣都唔係咁難姐下ma

夏狗變速 同身位下盤都好扎實 美國仔技術同速度睇唔到特點

始終無得買人 加無世三
柒都預咗

換條撚樣出黎真係負作用
慘過用波牛

下 其實佢做支點幾好
係其他野廢

坦白講啲臨場調動廢撚到

領先一球換走 住烏廢自己中鋒，即刻比人追平
後防炸彈唔換走 中場無力唔調動 唉

下一季真係要大清洗，起碼要買5-6個正選級數先有力衝冠，至於依家坐緊後備個班基本上可以全部掉去堆填區

前場踢慢子同柏度
美隊好明顯完全未夾到 睇多兩場先定
但差個前鋒 俾阿朗踢算啦不如

pulisic只係falcom miazga先係CA

通常人地最勁個兩個number 我地最廢

支乜鳩成場波hold得個一次，射波又解圍

係呀係呀 逐個教練拎番出黎慢慢計
有成十幾廿個教練 夠你講足幾十版

林狗d波娛樂性係高d既

韋禮安仲hea過街場呀叔

換人真心痴線
上場換走巴鳩
今場換走住烏
兩場換走最有威脅個件

上場歐超唔差既 識交幾球靚波

一字排開

下季 油王掟三億出嚟換血就差唔多

有錢都係70m買美國仔呢D貨色

怪錯沙sir
雖然佢教隊波入球效率唔高 但真係可以控到波
相反撚狗攻唔掂 守仲撚唔掂

不過我覺得某程度上同班友週中120分鐘有關，柏度依舊生命足球

好似15-16個年咁

唔同人唔同情況有咩可比性
佢呢年係有免死金牌㗎喇

比3億西女人都係買dllm

講左好撚耐啦 右閘 中堅 翼 前鋒 結果越黎越多位唔夠人

有點椰子味道 鳩斬入禁區

一個可以前場hold到下波嘅前鋒換走
我都真係唔知撚仔做乜 仲要算啦早嘅時間
本身想講要休息都一早比柏度休
但見到柒頭安咁 都係算啦

下半場個個都發夢

我覺得柏度都勁過美國仔
柏度應該賣到80m

Pedro 真係老啦
下半場隱晒型

分分鐘出傳奇巴仔打仲好

全隊咁滯

佢有做過支點?
換出黎唔知做過D咩?

下場抖夠打norwich希望好d

有咩好內戰 成隊垃撚圾

想主win收息都輸鳩埋 屌

話拎70m 買美國狗唔值個班人仆街死啦

淨係商業價值都唔只啦

下場唔該出Tomori好過，蘇馬條廢鳩真係喊出黎

當初疤用山狗打正旗先賤放

中間個前鋒咁廢
斬乜柒都無用

就算後生 爆完120再爆多90 點都死啦
佢120都仲要唔係hea踢 下下飛盡
仲要求到啲乜

上至高層 下至球員
都係廢的

mm 同kovacic 要再夾夾啦
兩個出哂就唔知踢緊乜
成個中場無哂 得返kante跑上跑落

世三走左係咪冇人識推大位死角 唉睇完上場對痢以為唔使再睇西波 今場西撚到

可唔可以淨係位換位？

俾個機會巴舒好過

搵阿朗踢翼都可能好過柒安

真心沙狗係ok 但拎出黎講有咩意思 佢自己嗌走

美狗都ok la今場
Btw

依隊norwich都攻到你仆街

有無人同我一齊堅定不移反美國仔？

sorry 一陣到期又要一日

可能貼得太多文宣/大陸人舉報BAN咗
聽咗個Code 2日都唔得 個Code又似Loop又唔Loop咁

HLEP有冇人聽明個Code

你咁講不如買個中國佬算
14億人市場

想知cho rj rudiger幾時出得

下半場完全反主為客
無人壓到場 比對面養大左個氣勢 越踢越有 追返球仲有野心想贏埋
車d老毛病 比人追和先再谷 但通常呢個時候既車傳球成功率會顯著下跌 仲成日比人打反擊以致攻門
有時見到pedro勤力追波都唔想屌佢，但下半場比人踢定踩到後明顯跌watt，多傳球失誤
下場對金絲雀無藉口失分

傳失左之後 後面成堆車狗屌到反皮

唯有怪上場飛左去土耳其踢120分鐘

其實睇得出佐仔的重要性
一冇佢啲波原全上唔到去

入完第一球 成隊已經唔知做乜9 早洩車

mount chur完頭10分鐘已經冇嘜氣

撚仔d換人同沙利一樣
剩係識位換位
下半場尾段都唔試Abraham + 住污博燒味

下年買wu lei

話比機會ayi 個班直頭要全家落地獄

比機會佢我寧願出堅狗玩下原地牛尾巴娛樂下觀眾

無佢 要靠簡迪造波

對金絲雀都贏唔到
林狗仲有無免死金牌？

zouma 未斷腳都係 斷完腳大家唔好要求咁高

比fans屌走左
仲有kepa當眾落佢面

堅狗又真係廢過阿衣嘅。。
Btw

堅狗一日唔走 都唔會有支那市場

阿衣娛樂性都好高

上半場忽然搶完波帶過半場，臨完場跳掣中場浪射，咩士氣都冇晒

未斷前都可以 因為有泰利係到
宜家就奶曬野 但以前佢都係荒失失
係咪可以買番阿茄番黎

今年仆硬街，丹麥女孩+蘇馬死𨶙緊

輸果球角球蘇馬頂空氣完全唔到 dllm用你係靠你啲頭鎚，連呢家波都輸仲用你做乜？

剩計今場我睇堅尼地都好過睇安

我係林伯會咁出陣
中堅azp打住中堅先 直到魯迪加復出
Giroud
Pedro Mount/Barkley Kovacic
Kante Jorginho
Emerson Christensen Azpilicueta Zappacosta

魯迪加 同cho 出返嚟應該會好少少

雖然今季預左交學費，但撚狗今場真係做錯決定
有分執到算好彩

真，咁大舊我屌你頂空氣

阿巴咸 安狗 美國狗 艾狗 趁地淋

遲下和埋錫菲聯 就變護級和狸菲

全隊都唔識入波陣

佢以前啲起跳時間都係好多時錯曬

安仔先係
下下成隊波谷晒上前場
佢就面對面交個波俾李城

下半場成隊都跑唔郁，所以先波都傳唔好

笑撚死

Pulisic Giroud Willian
Kovacic Jorginho Kante
Emerson Christensen Azpilicueta Zappacosta

阿爸喊, 韋神同美隊識入波咩

踢左場亮足球夠晒刺激，不過贏唔到波

後面喺干地陣形弱化版 但實俾人高空轟爆

蘇馬咁嘅鳩樣....不如出Tomori 算

換豬腦同美國仔都係要屌
但柏度 azp個位又好似唔換得
蘇馬換完係咪穩陣又係一個迷
望佢仲調整緊 去到聖誕都係咁就變林狗

踢燒味 刷下角等班手足 哭完波喪

起碼都可以問狗會拎番d 安慰金

林9 依家損人不利己呀

豬腦33歲 不嬲唔可以踢足全場ga la 有咩好屌

仲可以咁好火屌撚狗
香港咁樣真係冇太大火去鬧今年隊車
希望下年同一時間可以喺煲底睇到撚狗隊收成期車仔

下場贏唔到 應該會有人叫爛

全隊（連後備）都唔識入波陣

其實蘇馬今場已經好左不過都係廢

未開季都估佢教車爭第10第11架啦
估唔到踢落直頭要護級

晨早話咗
撚伯要雷sir跟佢踢法
雷sir唔跟搞到要踢走佢
咁而家成班跟哂撚伯踢法踢咗啲乜柒出黎??

我覺得可以再踢多陣
巴咸落左黎之後就真係唔知打乜
再換埋佐就更加

如果今場輸完一球追和，應該少d人屌，
上場咁快入波，大好形勢俾人追和㩒屌，係人都火滾

佢一hold粒波多過兩秒我同佢都騰晒雞

根本係下遊料黎

有無人覺得撚狗真係好廢
上半場開始嗰陣係威係勢都可能因為體力夠可以不斷逼搶令對手犯錯
但之後自己體力下降 同對手開始習慣嗰進攻模式
就可以不斷針對防守廢嘅問題攻擊
上場對獌又係咁 都唔知有咩戰術可言
嗰mount又唔係踢得好 入完波之後就唔知做乜鳩
無killer pass 無突破 撚狗又唔換
美國仔就出咗都唔知 azp就波都出唔到
不如真係搵摩daddy返黎教 至少防守一定好啲

踢左幾場想有乜踢法出到晒黎

踢韋斯咸都未夠班啦屌....

蘇馬一hold 波我就驚撚到仆街

大家唔便咁擔心 而家都係14位 無護級壓力

感動既係 冇哂內戰
因為全隊一致被認為係廢既 冇野好拗

咁咪揾雷狗做教練lo 都傻傻地
踢得果3場都屌撚到傻
仲有啲on9拎沙利出黎比
沙利都係去到中段先集體屌柒啦
季初咪又係話沙利波要比時間夾

成隊一半都喺二線尾級數

又話預左今年重用青訓的話就點輸都冇所謂
8月都未過就屌晒老母

林9最on9係放走luiz
一定係更衣室問題趕佢走
但買唔到人都唔好放人走啦

沙sir開季5連勝

咁就死得啦
即係正式開咗季仲唔知要點踢

雪鳩佢兩年？

後防要大重組：迪加，再買兩個新中堅，基斯甸臣留做第四中堅，其他可清

希望火清你假膠

上年隊車好悶，今年夠晒刺激，平安鐘都㩒爆

睇住隊波陷家產 係乜野感覺
場場都有藉口 又話冇運 又話攰
下半場打到降班隊咁撚樣
今年應該衰過摩二

Lampard on playing 120 mins in midweek: "I feel for the players a bit on that one but I don't want to use it as an overriding excuse." #CFC #CHELEI

咁公平d 唔使用zouma 有世三

Ban買人+冇夏狗+要allin青訓+教頭新丁
你會唔會苛刻左少少
又話預左今季係過渡
而家8月都未過就屌晒老母

沙皮狗單野都磨左一年啦

以前入完1球就守，而家入完繼續鬥攻，但原來下半場冇晒體力

今季班波整體上係有heart 只不過係質素廢
摩二就冠軍班底 係無心踢

其實咁睇又好似摩二好D 起碼班人係有質素

有鬥心冇用，大把英冠隊好有鬥心

我屌柒頭安老母啫
冇屌過撚伯老母喎

以下呢堆真係做超級大後備都唔夠班，根本後備位都唔應該留俾佢地

譚、呀衣、安、巴克利、朗、蘇馬

Frank says the first 25 minutes were how he wants his team to play, but admits we weren't good enough in possession after that.

#CHELEI

Lampard on drop in energy from Chelsea: "We couldn't sustain the period of the early part of the game. I don't expect 100mph for the whole game, but when you rest, I expect to keep possession better." Describes it as a special moment to be back at SB. #CFC #CHELEI

一場出咁多青訓同場唔係有助成長
係拔苗助長

想問下美隊即係邊個？

對阿狗咪又係現曬形 -6贏到就當係寶
對完阿狗個都都話有問題咪又係話比時間夾
撚仔係衰咁咪比時間睇下點執
人腳就係得咁多 仲要岩岩打完120
我覺得係可以忍多陣

唔出青訓出乜？
都無人

有，踢走咗啫
唔跟佢踢法喎

岩岩開季踢左兩場聯賽就可以同摩二成季比?
真心希望你係假膠
係今季咁嘅情況下點會俾林伯嘅耐性仲可以少過沙sir

到底係車冇人識控制節奏，定係教練既戰術

佢今場換人好差，同埋好似冇預過班球員踢完120分鐘冇力，俾人禁返住踢都冇調整，頭號戰犯

咁有乜計 最應該老帶新果時
一係就冇左條龍骨
一係就要為唔比人炒要出齊老屎忽
宜家咁除左啲後生自己醒目仲可以點

成隊世界線得返kante 有級數得佐仔 柏度kepa

Miazga

100%教練戰術啦
唔跟就要踢走
咁其他人咪照跟囉
不過冇氣+做唔到咋嘛

踢45分鐘波既柏度

雷狗作為球員要自己大曬就點都要走
仲講咩老帶新 係咪傻左
如果係咁我寧願你話唔好放卡希爾

唔係林sir問題
係球員質素由摩二到依家 下降得好不堪
根本邊個教都死

Lampard's main message on what he wants from his players: "The next stage is when it goes against us and changes slightly that we can go another way." #CFC #CHELEI

➡️To fall back on something after they lose energy to press.

公道d講
譚係自家青訓
亦係車兩個前鋒入面其中一個
要踢一定係後備入替

jt acloe 係咪準備歸隊
係差豬油巴 就齊人

依加睇上黎，幾個位置都有問題
但老實講，右閘位真係幾場既敗點
azp已經老，追唔上個頻率
而且佢打主攻既時候
一黎全部波都唔可以做到one touch,
二黎出波真係廢到核烈變，浪費佐好多機會
雖然，前面把握力都一般，但azp真係唔撚得

Lampard on Chelsea expectation levels: "I couldn't as a new manager to the club bring in new players to try and play the way we play, and we lost Eden. I think everyone understands that and we need to be patient." Adds, that his side can do better though.

#CFC #CHELEI

要執點都係戰術啦
前中後三條線拉得咁開點守呀

翼最慘得返佢似樣 odoi 又唔知交到幾多貨 中場選擇都多 切 mount 巴仔成堆

根本冇左世三就係咁上下架啦
如果sarriball冇世三我唔覺得同而家會有咩大分別
開季打左3場 2場big6雖然輸但踢落都唔太失禮
今場和係柒但唔好忘記上季打李城都係1和1負
今場講緊半隊係新人/非上季主力
未開季個個講到預左柒足一年交學費
而家打到第二輪成班屌曬老母咁
比d時間隊波磨合下再屌都未遲啦

卡膠的確係仲有價值
所以sorryball一早要死全家

Lampard on not winning first three games: "It is a results business, it is strange the performance against Manchester United made me happy than today."

#CFC #CHELEI

老老豆豆，套用返以前車仔每季奪冠水準，真係得呢幾個係正選級數，其餘正選根本只係頂級球會後備料，而依家坐後備個班根本冇豪門後備水平，所以話買5-6個新球員已經算相當保守

應該要加強嘅位置一直唔理
最主要都係閪女人架啦
岩岩撞正禁轉會依件事
乜野問題都爆曬出黎 閪女人ho ball

同埋守角球要轉返1on1啦

防守堅冇form
勁大獲
場場開大

撚仔：兄弟爬山 各自努力

主要係輸戰術，死攻搞到冇體力，贏變和，差d輸，睇到好似教練能力不足先咁嬲

我明但太多青訓同場會出事

Azp去任何一個豪門都只係後備料，只係得益於車仔呢幾季買人策略出錯，先可以吊住條命

撚仔唔係想踢高位迫搶 條後防越縮越後 不過可能關中場防守都好性感

陣容倒退
高層真係要負全責
點解可以幾年間將一隊英超冠軍
變到依家咁撚折墮

邊撚個再迷安就係鬼

真係好撚性感
人地啲波下下都去到嘅

戰術成唔成功都要睇人腳 大家問心全隊有邊幾個位係覺得唔洗執先
再講你估叫球員執行戰術真係打fm話做就做到咩
哥狗第一季教英超比李城屌打添啦

又無咁誇
係呢兩三年回塘得太勁姐

安冇腳好波

Frank, thanks for you the memories, but is time to say goodbye

副隊鐵人28>>正隊回塘>>回撚哂塘

不予置評啦

有排交學費
不過見佢點對雷sir就知
撚伯似唔會點大變嗰啲人黎
覺得自己嗰套係不可動搖

可能到最後同丹麥女人一樣
keep住交學費但交幾年都畢唔到業嗰啲

有幾出奇，伊雲都係咁
呢個世界又有幾多個dani alves吖

條黑鬼 咁撚高大都頂唔到波 跳個下又企錯

麻友係林鄭

Alves而家都係打sub多 速度慢左 但出波仲係到 基本功分別 你睇perdo 仲咁有用就知

關咩踢法事，係雷狗有問題要修正唔肯改，繼而先失去正選位置

I was told he fell out with Lampard after a poor outing against Salzburg and refused to take corrections.

It was Lampard's decision to keep him away from training with the group while his transfer is sorted out.

No need to call him names.
====
Lampard's intended to use Luiz as a starter before Salzburg game, after that everything changed.

- Lampard tried unsuccessfully to correct Luiz.
- Luiz wouldn't listen
- Lampard said you won't be a starter then
- Luiz didn't take it well and misbehaved
- Lampard said you can go.

Kante super cup 表現好好，但攰好正常

林伯吹大左，季前吹到高普咁

super cup 睇佢touchline感染力，同高普2成都冇

好彩利記冇去搶

現場身邊無一個唔屌垃圾安 廢撚到

高普由Mainz 到多仔到而家全盛利狗用左幾多年先得架

戰術上完全未夠班

70m唔賣

咁唔知佢見唔見到而家班人有咩問題呢?
希望佢搵到之餘班球員又肯改啦

不過到頭來又唔知個問題會唔會其實喺自己度呢?
咁就真係要睇多一兩個月喇

所以技術型球員咪冇咁快回塘
AZP同伊雲好明顯就係體力拼搏型
回塘突然急劇係好正常

屌都廢撚事
窿克達時期完咗之後冇勁過

林8踢波勁高普好多，高普d踢波片好草根

都唔係，高普有佢風格，林8風格係？未感受到

美國仔對利不知幾撚勁
今場攰姐

而家教得柒係一回事，但呢件事上面雷狗點會無問題
咁多唔好既因素之下，本身預左今季交學費
點都要俾d時間撚狗

上場吹奏完美國仔
一場踢得差又做地底泥

成日j佢雪中送炭個啲仲有咩好講

而家雪中送屎

踢反擊波就勁

突破力超弱
冇一個可以帶住個波過幾件

蘇馬其實夠快
殺波算凖
單對單0k
不過企位傳波差到仆街
Kepa接佢d波好辛苦

仲要黑咗場搞到人降班食屎啦沙狗

雷斯

今場三十分鐘過後成班已經無咩氣，搞咩

炒未呀 呃飯食廢老

神

Zouma之前係車好似冇咁差
而家搞咩？ 因為之前大傷？

黑鬼不嬲廢

以前有泰利 係後面磅住

自護達

同利記踢chur左120分鐘
一週三賽都冇計啦

我轟欠左安仔

見到安比人屌，証明雷斯走得啱

一見到蘇馬拎波就好撚驚佢甩腳

只能說azp只岩打防守足夠
做三中堅可以補返佢高度不足問題

明明頭20分鐘 好對版 仆街之後就現哂型
以前利狗有前冇後 我地冇前又冇後
雖然今季冇期望姐 都唔洗踢中游都比人禁屌呀

雷斯走 蘇馬爆
雷斯留 更衣室爆

自己揀

你有無睇佢態度有幾西先？

上年沙利季中覺醒用切狗執左唔少分

可惜撚狗只可以靠佢件英冠料契仔同傳奇巴仔

Zouma問題 迪加出黎會解決到
反而我擔心林伯戰術問題

不割蓆 不狗化

沙波之後車冇一個可靠又穩定嘅前鋒呢樣好大問題
以前有世三carry

Big 6
鏝 阿古路
猁 沙拿
熱 傾
阿 拿卡/美羊

係車同獌冇

冇得買人，唔用青訓都冇咩人用啦
出ayi 飲水巴卡係咪想死得更快

Happy仔場場都犯低級失誤
今季會唔會一場cs都冇

應該想守都守唔住

林狗辭職未

睇黎要用番華碩左仔同簡迪組合先控制到中場

Btw, 邊個教撚仔用zonal marking

睇番利對修頓下半場都係比人禁住砌，週中踢果場超級盃對兩隊體能影響好大，唔同既只係利d前鋒勁好多啫。執番一分叫止住血先

支持林sir
上季有夏狗主場輸李城

佢走左之後勁多波一係尻解圍一係傳比對面打COUNTER ATTACK

安仔 可以唔洗出住 傷完 完全無態

後備前鋒大家寧願用譚狗定阿姨

真係好難揀

下場再輸先再反啦 李城沙狗干sir都唔係食硬 週中打利又打足120 超人咩大佬 人腳仲廢過對上五季 又多幻幻

Btw安條友真係有問題 迷安縮返哂入老母閪未仲10號

沙狗: 45'-60' 平安鐘

林8: 15' 之後都係平安鐘時間

反省了一夜，我決定繼續不離不棄支持韋利安。

琴晚應該要換走mount 入華錫

其實琴日嗰場之前，幾次對李城都贏唔到

上場 獌邊個入咗波?
係得車仔無咋...

贏唔到都算.. 除左頭十幾廿分鐘 成場比人係咁屌. 已經係李城 仲要自己主場

懷念干一雙殺李城

琴年輸俾李城都係咁

兩年未贏過李

尋晚唔輸真係執到，
中場 比對邊 迫搶到傻 ，對邊把握好少少 已經比人456
踢到中後個個都腳軟跑唔郁咁

但始終都係盲撐撚仔，唔降班就算啦

蘇馬 腳法 真係太垃圾 ，無佐仔行番去現位幫波，根本運唔到上去
次次見呢條力架 一係比後 一係比邊都算，
但控到甩甩下，好多時一交就死位來

用青訓，降班都唔割！！！！

佢D腳法 仲衰過巴卡
又蠢又柒果種

又開始掛住干爹了

呢隊車

有干爹冇人腳都冇用

有防守有戰術

雙殺李城

敗走個季好硬頸

尋晚下半場條中場斷波斷得好勁 唔知係咪真係攰啦
仲要一斷就好多空位比人打反擊

對曼個場都好空

而家通脹得咁犀利 下年3億先隨時買到1-2個big name 仲話要大半隊換

干爹

最後果幾分鐘要食救心

今季俾d中下遊斬都斬撚死你
Happy仔企位起跳時間都柒柒地
天神又唔夠人撞

安咁廢,放埋過去阿仙奴啦

咁多年都係咁

車近年人腳都唔係top
好在有世3 前線先有d睇頭
今年前鋒得基佬加Tammy
直頭近年最弱
放走雷斯係錯誤 佢防守唔穩
但佢波底好 幫到後場保持控球
重識放長傳 對中遊下遊有用
宜家用蘇馬加天神
真係佢地唔派膠都還神

點解仲會有隊波比Morata射12碼

唔放走雷斯 等佢再分化更衣室?

干一果季真係好正

蘇馬d 跳頂 同落腳 都好牙煙咁
成日一見到佢落腳剷就想禁平安鐘

笨重大肉腸

巴閪幫 不能留 下一個係森巴十號

要等超人復出

仲有 感覺佢好似有d 手腳不協調 成日見佢傳波個動作好撚怪 傳一球波好似成個人會"線"低埋

超人加Tomori 唔知會點

摩佬仲係度個時 佢好似踢得好過而家

斷過腳 有影響 真係好麻麻

請巴西間諜安狗滾去阿仙奴同小雷子團聚

柒頭安不如你唔好叫柒頭安 索性叫廢柴算啦

記得有球反擊人多打人少
MM 傳比安仔空晒 佢老母落底射網側，咁撚蠢既翼鋒第一次見
明明可以推大位射 或者推大位傳後柱 譚仔無人mark到

當年有Terry帶住

我覺得係而家雙防中根本cover唔到中後場既保護，前面mm 美隊 柏度係得柏度會回防幫閘手，然後冇埋J5 就甩波甩得仲勁

跪求踢番433或者真係對榜尾控球在腳先好用番4231

似乎華碩佐仔毒毒要三個出晒先掂

啲中堅好興迫搶迫到去中場線

我都記得
佢時間停頓再斬後柱都冇咁嬲

睇返車仔歷代前鋒先醒起柏圖嚟過一季

有段時間簡迪派牌，表現一般
始終佢依家要同時兼顧進攻+防守，workload太大

果球係處理得差，不過你自己搵返片睇，推大位有3個後衛封晒位
推落底係焗推，唔傳就係安問題。

一係就推大位射波.
一係就落底傳中
佢就落底再射網側.
安少都係驚大家悶je

仲有花膠

佐巾毒毒華石，缺一不可

要相信前線既決定
不分化不割席

講真啱啱接起10號球衣難免有啲壓力，冇得怪佢

果期佢已經瘋狂狀態，喪失理性
外有閪女人同油王既打壓
內有夏狗巴閪幫閪班牙幫既不合作運動

日日記招三句唔埋兩句就屌柒閪女人

堅定不移撐林sir

安狗本身已經無腦 拎埋件10號態度又要咁閪
真係抵人屌撚柒佢

尋日尾段見到簡迪已經跑唔郁咁滯

安態度真係西到爆肯定係佢老友走咗唔gur

如果佢有世三咁既技術 佢態度閪都算
屌成隊波又唔係靠你食粥食飯 憑乜咁串

Daddy 幾時肯過兩招比撚狗 等佢快D旗開得勝都好

Etoo 花膠 Pato DC
廢托 斜恩 軍刀 巴哥
係差E巴就近十年神鋒玩過哂

幾時先首勝

入左一球 好似仲要係十二碼對維拉

又串又廢

屌，呢度好多撚樣對人唔對事
成9日串鳩夏神搞事hea踢，但明明靠哂佢
柒頭安呢啲10腳得1腳好波就吹捧話咩忠臣/危難時carry全隊

降班都唔撚割

前線既敢死隊無論咩表現都要橕 不割席

大部分嚟親都係水尾嗰陣

中場根本已經三線最好
我知mm有潛力
但果3個唔郁得

三場不勝 撚狗躝啦屌你老母

森巴十號 下一個準備躝

唯有同自己講 安未傷好 同利記踢完120分鐘

Kante 高狗 佐仔
進攻零威脅

佐仔啲過頭波好咗

安仔全季0入球0助攻都唔會割，齊上齊落！

RLC番埋黎就

阿做乜唔打包安囝

傳說中既安仔風火輪已冇咗
一直沉輪

得罪講句 前場咁既質素 寧願要返個好似舊林伯咁一季入十幾廿球既中場好過

Michy Batshuayi is expected to play with Chelsea’s U23s tonight to get match fitness. He didn’t make the squad for the second Premier League game in row.

唔好話廿球 ，入到十球既中場 都好難搵

巴仔

阿衣究竟衰咩
譚除左上場搏到12碼 唔知做過咩 都爭得贏
阿衣都叫係德甲證明過自己丫

安仔爭氣啦屌

安仔 已比10號衝昏頭腦

有撚腦咩佢

唔太覺
路線係啱但球嘅控制都係麻麻地
平飛唔平飛，高吊唔高吊
接應果個唔係幾舒服

懷念沙利

懷念con father

Conte Pls Come Back

熱身賽表現唔夠深刻掛 我自己都想佢出多啲只不過其實佢同譚狗分別真係唔大

二揀一

干地定夏世三？

季前賽表現黎睇b8射術應該top3

屌山齊士去國米
干地不如教獌算啦

意大利王晶

干蛇仲要埋煙蛇隻umbrella 好似真係幾勁

寧願俾亞衣試下
唔想再見到隻垃圾譚狗

佢抖左咁耐出場都係散步行行企企
面對面都交失冇腳好波
再望下柏度幾專業幾落力
佢都係永遠踢後備吧啦
10 號只係個笑話

都好難贏到蛆

亞衣就算鳩數啦
譚仔都仲可以ff佢成材
亞衣就冇救嫁啦

熱身賽亞衣真係仲衰

撇除實際實力黎講，以年紀同經驗今年應該係阿姨擔大旗，豬Sir back up, 譚狗得閒出黎吸經驗 可惜。。。

佢已經證明自己係廢
英超立足唔到

亞衣真係放左佢算啦

on99, 新仔出得幾場就話垃圾，仲話重用青訓，用得青訓就要交學費架啦

依家唔好話進攻
波都hold唔到

打痢果場其實打得幾好
隊波既希望就係迪加同james 出番黎 azp而家連防守都無埋

係咪仲有1個月先復出？

到呢刻都竟然仲有軌覺得俾機會ayi條終極垃圾會成到才 個班傻鳩究竟有無睇波響度尻up無極限

迪加幾時復出

如果女人達同呀衣
我寧願女人達

一定係 ayi條終極垃圾根本無撚得救 波又hold唔到 一有機會就大技漏尿射球 仲獨撚過慈善球王

明明未開季見到好多cm話肯用青訓成績差啲都得
而家已經lampardout 垃圾譚狗
大佬啱啱走左當家球星 又轉會禁令 仲要未齊晒腳
去到季中先屌都未遲
成日話利記勁 佢地都有幾年黑暗時期先有今日
更何況而家隊車係有啲野睇 只係結果難接受啲
Btw w10 zouma就唔好講

ayi 女人達 欺股恩 譚狗 豬腦

Jose save us please

jose back

班fake車迷都on撚9
成個怨婦咁日撚日係度講怪錯干地呀 / 怪錯沙利呀
屌你老母俾你屌走左林伯, 到時咪又係度: 怪錯林伯呀
呢頭話預左隊波rebuild
要培育青訓, 拎第6第7都無所謂
轉個頭踢左三場就話要叫人躝
輸打羸要就一開始咪撚扮到咁豁達啦

車區開始出現一股懷念潮
係咁miss Jose, conte

屌sarri 都有人miss

摩連奴在個人社交網站上載了一條片段，講述自己現時心境，相當感觸，瞬間成為網民爭相轉載的熱門影片。
文章在下方繼續

摩連奴在2000年於賓菲加開展教練生涯，自去年12月與曼聯分道揚鑣後，現時未有任何執教工作，最近就加盟天空體育擔任英超旁述員。摩連奴在新職場仍然保持出位作風，包括再次批評舊部勞基梳爾，以及斷言「曼城B隊夠贏英超」，都成為球迷熱話。

在接受《米蘭體育報》訪問時，摩連奴承認最懷念的仍然是做領隊：「職業足球對我來說是很重要的事，直到現在一直都是，未有停過。現在我停下來了，不過我真的不享受，我很想念。」即使如此，摩連奴仍然耐心等待合適的機會，他說：「我必須要耐心，合適的機會要與我以往做領隊的級數相當。」

開始黎料了

青訓冇氣點起飛

認真投票
支持摩佬回歸
反對摩佬回歸

前設：林伯2季內離開車路士

老實講 青訓係要時間ga la 有幾多個可以一出就老練到踢左幾年咁 雖知到好多一線球員都敗走英超 本人堅定支持重用青訓 始終後生仔可以進步好快 我覺得至少半季先下到定論 不過都係未睇得出林伯套戰術咩風格

黎緊十場預左輸俾狼隊 同 痢,
其他8隊中下遊球隊, 贏到 4場 我就收貨

支持青訓，但可唔可以踢番433先

精宮上兩季開季連輸7場，最後埋單都11喇，總之我車最多 call 定學神實唔會炒車

[認真] 想下年有得踢歐聯 係咪要今年歐聯小組賽專登拎第3
去返歐霸 再拎歐霸冠軍先有得諗?
今年頭4似乎好困難

miss 干爹好正常
miss 摩狗同sorryball真係好撚痴線

佢踢邊隊踢咩陣都係有波就9射
dklm垃撚圾

歐霸有阿同獌

回家吧 沙爹

呢個咪就係問題囉
都唔知點踢嘅個戰術
睇得出有啲球員一路踢一路黑人問號
咁樣係培育唔到新人
撚伯只係有出到新人，但唔係訓練緊個新人

邊個miss sorry ball

懷念干爹!

前6收貨

干爹是無辜的 還我干爹

前6係超額

Antonio Rudiger has confirmed to Chelsea TV he will get some minutes in tonight's development squad game against Liverpool at Stamford Bridge

Confather

我地歐聯特登排第3去踢歐霸咪得囉

N'Golo Kante covered the most distance for a Chelsea player yesterday at 11.15km. Man could do with no mid-week game after 120 mins in the Super Cup too. All after coming back from several months out injured.

You might not be surprised to hear Mason Mount was just behind and covered 11.12km.

Post頭應該整個銅像比干爹

真係surprised
防守果陣好似冇乜點見過mm

干地有正氣去國米都唔教獌

車路士兩大冤案
1. 肥安
2. 干地

好似法比咁

干地就算數啦冇人話過佢唔勁，但焦土真心不了

MM尋日好勤力wor
搶左好多球
不過始終新仔隊波一逆境就hold唔到波控唔住條中場

懷念切狗

MM無氣

尋晚成日見佢返後場喎

點會
入果球就係因為佢癲狗逼搶搏返嚟

更加突顯kante無限體力

好彩佢冇教獌，對蘇B都輸4粒，
對干Daddy實678球

MM呢兩場都勁勤力追波拍波
不過都係因為咁 60分鐘就無氣

話林伯嗰啲你諗下仲適唔適合睇車 俾多幾場林伯睇下先啦好嘛

今季目標歐洲賽資格 咁多失分空間 驚what

有冇人好睇唔順眼d人波衫無印名
好似無咗靈魂咁

撚狗out

太空洞

林狗我叫一你一世林狗

Michy Batshuayi is expected to play with Chelsea’s U23s tonight to get match fitness. He didn’t make the squad for the second Premier League game in row. #cfc

Rudiger also back tonight at U23 level. His first football since being injured away at Man United last season #CFC

亞衣搞咩要踢u23

廢囉on9

Rudiger said it himself after last night's match: "First of all, for me, it feels great to be back but I need to be patient. There's no need to rush at the moment. There's a long season to go. I am going to have some minutes with the U23s against Liverpool." #CFC

我今年都唔諗住印
咁易甩

Frank has said he needs to learn how to play with and without the ball and needs more training with quality players here first. He’s currently third choice

唔印名可以粗著
印左名唔捨得著

直接話佢唔識踢波
叫佢收皮

手洗ok啦
又唔係個個星期著

我反衫入洗衣袋洗，成日著都還可以

Rudiger on Kante's comeback week: "It is ridiculous. Before the Super Cup final, he trained just a one hour session and the next day he was running like a mad man. I don't know where it comes from, it is amazing, it is amazing. It really is and I couldn't do that to be honest."

今年果件仲未諗好印邊個

Pulisic or MM

JORGINHO

華錫

Jor/kova/mm

印左Rudiger 希望今季唔好傷多過踢

韋利安我愛你

巴塞有無意買黑世三同鍠對冚
平平哋要返 3 40m 就ok

領先緊果陣，即時出黑世3，黎招時間停頓

死都唔割席 繼續支持前線分子 特別係韋利安

尻層又一識波之作，有水魚多仔50m唔放，依家隨時30m都放唔到

回家吧

【Now Sports-體育】身高1.89米的馬德里體育會射手摩拉達，力壓基斯坦奴朗拿度成為新一代空中霸王。
摩拉達（Alvaro Morata）在23分鐘接應新加盟右閘查比亞的傳中球，頂入全場唯一入球，帶領馬德里體育會以1:0小勝到訪的基達菲。 連同這個入球，摩拉達在過去5個球季合共以頭槌轟入17個入球，冠絕5大歐洲聯賽，更勝基斯坦奴朗拿度、柏禾列堤等以頂上功夫見稱的前鋒。 對上7個球季，摩拉達在球會及西班牙國家隊合共頂入26球，絕對可以稱為新空中霸王。馬體會早前亦曾在高空有絕對優勢，當年射手法卡奧效力時，2季就已經頂入10球。 另外，向來防守固若金湯的床單兵團今場再次保持清白之身，近16次面對基達菲場場不失球，刷新西甲紀錄。

達子去到邊都係得個頭

最on9係沙利都唔用
都唔知留佢黎做咩

施蒙尼識得幫佢揚長避短，佢一拎到波就即分邊然後衝入禁區搶點/接應傳中，同埋只負責反擊尻跑，唔洗佢掂波同拎波黎做，掩蓋左佢一撞就跌同技術不足既弱點

射失12碼

上年頭都冇埋

比佢用頭射咪入

申請星期6遊行位手足著車波衫

#FuckLampard

Azp

Rudiger and Batshuayi will play tonight. It’s still to early for Callum and Reece this game #CFC

Uncle rafa

劉穎匡竟然係車狗
重要著AZP

R聯打巴塞

Azp收唔切，本身柏狗未傷時都幫到手，佢傷咗又唔撚出去，搞到右路廢晒

件野又幾好睇

咁又點？
揀波黎踢 屌佢老婆

譚仔垃圾 狗也不屌

懷念古圖雷斯夏狗

達仔係無辜

林伯一心扶植自己班底
點解唔肯重用雷斯一年
佢既作用會大過佢潛在既派膠
zouma 天神 Tomori 只係填位feel
對中下遊前鋒都唔包食得住
安慰既係車終於玩青春班
但輸贏就唔可以太在意

林伯跪低含雷斯條撚既
果班幼幼仲會聽林伯支笛？
又想車路士大帝文化玩多10幾年迫害無數忠良？

支持林伯，掃走雷狗

林伯一心扶植自己班底
點解唔肯重用雷斯一年

印番撚伯

Miss sarri ball

有冇干女ig

明明雷斯成功跳船,講到比人掃走
係雷斯唔要你林伯,唔係你林伯唔要雷斯
係你無料,人地咪唔服你
忠良如果真係有迫害"忠良"
林伯自己當年都有份

咁多平時車區見唔到嘅user屌林伯

雷斯半推半就咁走 如佢去到鏝利
就話跳個靚船飛甩重建既車姐
佢想長呀 林伯唔保證用佢 此處不留人
咪見阿記倫敦近近地走去跟愛美麗
冇話忠唔忠良嫁喇 保證上陣機會咪忠
odoi都搞一輪先續啦
宜家青春班 希望林伯量力而為
作客都當正自己強勢 想支配對方
成績應該會好慘淡

車區已經比滲透 好多分化撚 核彈都唔割

屌佢又太早 怕佢太有諗法
車踢務實足球但成績前6什麼前4
一定易接受過大搞青春風暴
跟住對上遊輸 中遊和 下遊贏

Odoi仲未續

賽跑比賽

流浮山刀手、解放軍、Odoi走去續約

不割蓆 不狗化 傳奇True Blue

降班都唔割
就讓我一世愚忠

清哂班垃圾同整頓更衣室就夠積弱咁多年好難再年年有盃
今年真係一次過找數

反安同撐警一樣咁撚無恥😴

最尾果個....

未有今年攞歐聯嗰張姐

一係 兩億吊個神鋒番來
一係 就比譚仔上位

最驚下年又買前鋒 ，D 幼幼 又做晒邊緣人

雖則那 英超榜的位置 低得不可再低
但是歐冠換來......

又有得踢！！！

林伯帶領新一代車仔球員屠疤狗後贏到既大耳盃

車區五大訴求
撤回轉會禁令
收回安仔10號
無條件釋放baka
獨立調查西女人
實踐真領隊制度

雷屍上場經已自爆左一次，竟然仲有人永遠懷念佢

雷狗都有人J 飲住七喜J呀

究竟以下邊樣會最先發生：
（1）流浮山刀手出元朗
（2）武警落香港
（3）CHO續約

仆街
等撚左成個星期仲未官宣

推

上述事件沒有發生

又唔駛擔心，如果有表現自然留得低

支持willian lan

連跟隊記者都報左大袋續約 都仲未官宣

迪加咁快踢得

仲有阿衣

呢件就lan啦

前鋒一定要買啦
豬sir靠唔得幾耐
成隊波起碼要買一個big name中堅前鋒同翼
閘就睇rj同艾馬臣踢成點再算
不過閪女人除時又買2,3線

屌好日都唔見班勝利球迷入黎討論，一輸幾場就鬼哂咁嘈，家陣俾人ban左轉會加上人腳老化重用青訓，成績一定會有啲滑落啦。起碼見到林伯係有套理念同埋俾青訓見到有向上流動既機會(which 而家既香港冇)，唔明做乜咁心急搵人祭旗

衰到落u23重新學踢波

劉穎匡不嬲都係軌黎咖啦 之前見佢係fb d group都有搞活動

Leon bailey

BREAKING: #Juventus confirm Maurizio Sarri diagnosed with pneumonia.

食咁多煙，遲早問題

真唔真
咁可以請返屌帥返黎

肺炎唔太嚴重姐

亞衣對猁u23入2粒

依件垃圾 快清

其實對比tammy...佢真係咁差？

譚狗夠英冠神鋒

起碼唔會鳩射

亞衣仲要比華倫彈鐘

迪加打足
出得了

係囉

琴晚佢入果兩球幾靚

又斬人
屌你老母

正仆街

屌佢老母

點解唔出阿衣

點解要出阿衣

仲有巴卡

雲真高走得未

傷好未

Piazon 幾時清

放心 下季前一定清哂班垃圾 包括柒頭安

下季前
仲要等多年

巴卡琴晚好似冇份踢

柒頭安本來又話續約 好似又無咗件事

只可以講英超同英冠差別....有睇呢兩張波都睇到tammy jm9亞衣係多毛突都型過一排

亞衣入左2球之後, 大家會唔會比多個機會佢

Tammy未成材都唔洗吹奏Ayi掛

佢又唔係姓上原

已成歷史

Tino Anjorin

ayi 2 goal

屌你利記u23啲防守hea撚過踢街場

新任黑世三10號仔

扔番w10落u23，升佢上黎算

Azp學下emerson斬波啦

屌你，係醫院都打

e33真係越打越有

迷衣了

Chelsea legend eleven

Kenedy Batsuayi Musonda
Barkley
Drinkwater Bakayoko
Baba Dilljolboji Ben-Haim Azp
Kepa

刮目相看
之前只係一個快少少嘅牙朗

慘到u23入波都j

好少見佢會扭死個波成條左路自出自入傳中算幾準

Emerson有球反擊衝埋去右翼位

真里奈又贏

唔買sandro 用1/3價錢執到件仲後生既

反真里奈既人麻煩快d 認錯

唔係話唔比出新仔交學費
但冇理由要搶分既時候交掛
已經2場不勝
唔通真係要做16弟？
你垃圾杯賽俾佢打正選練下我唔反對

出mm 我贊成因為佢有一定質素起碼算夠班
但譚狗同蘇馬呢2件無腦得身體質素既黑鳩就算鳩數啦
呢2件好明顯成唔到材同將來都做唔到正選
下年買個頂級前鋒同中堅好過啦
件譚狗已經射走左個杯同出到黎冇腳好波
後備換出黎幫人解圍

唔知換走豬腦做咩
出阿朗素打前可能仲勁
我話比亞衣試下唔係覺得佢勁
係佢起碼可能好過譚狗比個機會佢試一兩場後備換入黎頂住先姐
起碼佢係多仔精宮都踢得唔差

diu nei courtois?

中場名宿帶領車路士熱血奪歐聯！

😦

越左唔降班當贏
你諗住撚仔可以做到d咩

高下立見 勁幾多 我起碼出到波 睇下對面azp
踢左咁多季 仲可以斬到又高又遠
有一球 好有機會 屌佢竟然出球中腰波俾MM

比唔比機會青訓我無意見

但話牙衣好波過譚狗個d 真係要仆街含家剷死

平民版Sandro

咪應老鼠啦

係睇到好激氣
以前都仲可以j佢防守勁
宜家攻又唔得守又唔得
仲要成日key波上前上到去又發夢鳩出
寧願emerson上好過

Azp已經淪為車區地底泥

轉踢中堅 仲可以試試

會唔會比人高空轟炸到仆街

迪加未出得 唔用蘇馬咁用Tomori啊？
下半場豬sir其實都冇咩作為 咪換人試下
牙依熱身賽個時都獨到仆街 撚伯都話佢
你話佢踢精宮唔差 譚狗踢阿士入25球tim啦

會呀 所以最好快d 退落黎
打後備 話晒 左右閘 中堅都踢到
做後備都唔錯

唉，當年以傳中做賣點嘅閘，喺垃圾車虛耗到唔識出波了

後防4個佢算好了
其他睇到眼火爆

zouma呢3場都爆一獲，用Tomori試下真係唔緊要

同意
zouma 成日包offside
D企位又差
總括一句就係無腦

摩狗唔用luis擺azp去左閘

其實熱身賽個時2個咪一擔擔
2個差唔多既情況下 撚伯緊係會揀個經驗多啲架
到出佢又爆炸 呢到又屌晒鬼

d人話呢個似切

技術有咁勁就不得了

好撚辛苦

仲要Chur爆埋伊雲

半年前完全無諗過今日會咁
遲d落街都隨時無端端比人無差別斬殺

3個月前都冇諗過係咁la

冇咗hazard
今年開始印毒毒了

升佢上黎未

我想撚伯真係試多次亞衣，屌曬鬼好過膠個垃圾tammy場場派膠，睇得出完全唔係英超水平

出現了 車區濕鳩十二傳說
阿朗素中鋒

呢兩年睇車既波就係
無論時間有幾多 都好似唔識入波咁
先唔講下年有幾錢買人
今年點捱呀

新仔教頭帶住班新仔

Fabrizio Romano

Davide Zappacosta to AS Roma, here we go! Agreement reached with Chelsea for a loan until June 2020. He’s going to have medicals on this week. 🔵 #CFC #Chelsea #Roma #transfers

nizaar kinsella

Davide Zappacosta is making the trip to Roma for his medical tomorrow. I suspect it is a loan with an option to buy but working to find more info out. #CFC #ASR

再見傳奇沙包

RJ上位

轟既青訓好似幾勁
但係又好似未話好高級數
大袋同阿譚呢啲只可以講幾有潛力
同齡先唔講包皮
淨係對比sancho felix呢啲都高下立見
最有希望都係美隊 龍虎切同契仔
但係始終都係冇擔大旗既感覺

我屌完佢老母之後做左頭號粉絲

捱到9月james復出，長遠黎講azp應該會退落黎做後防萬金油慢慢俾佢上位

車仔已完

已經15弟

屌奶星"淨係"
你數呢3隻係當代最強喎

真係借走ZC咁搏RJ踢唔起點算

教練賭仔心理
咩都賭一鋪

林狗真心玩得好癲

仲癲過當年史高拉利拎巴哥換阿祖安奴，佢拎3條英冠仔當寶

沙利將自己最後既光輝都畀埋車路士先走
依家食煙食到肺炎隨時香埋..

到時候係咪摩daddy接手教祖

沙利蛇

沙利 多謝你

要數落去都仲有
只係打個比喻
唔一定會成材
希望佢地可以大巴大巴咁刮我

反正ZC都唔點用

仲有另外11個係咩
邊個做車區拉拉先

油王收水
簡迪要打單防中
柒頭安好勁
佐狗無貢獻
大袋續約

沵

Chelsea summer transfers 2017-18:
- Alvaro Morata (deal agreed with Atletico Madrid to sell)
- Danny Drinkwater (on loan at Burnley)
- Davide Zappacosta (Roma medical booked)
- Tiemoue Bakayoko (in talks with clubs over leaving)
- Antonio Rudiger (Chelsea success story) #CFC

會德豐地產公布，旗下將軍澳日出康城第9A期，正式命名為MARINI。名稱取自意大利臨海城市Conca dei Marini，為著名沿海小鎮，以海天一色的海景聞名。

下個新盤不如改名做Marina

雷斯防中呢

干二五虎將死剩件黑鳩

係時候肺癌死回歸天父爸爸懷抱

Emerson against Leicester,

Completed the most tackles of any Chelsea player.

Won 14 duels (by far the most).

Won 100% of his headers.

Completed 100% of his clearances.

Won 4 free kicks (most).

Completed the most passes & crosses.

Completed 100% of his take-ons (most).

叻仔

權鬥遺物

西女人買五件，四件都係垃圾

到普巴俾人種族歧視
睇嚟每個黑鬼射失12碼就有一次

emerson都係佢買既

連登仔=輸打贏要

上季都屌緊you are fucking shit

件10仔快撚啲俾美隊啦

佢係fb其中一個軌group嘅版主

日日食3包 而家仲未死沙蛇都算大命

快死

洗左億幾

Callum Hudson-Odoi has signed his new contract.

The club will announce soon 👀

肺炎唔係大野啦

佢條女 = email = 香港車迷女神。

要練體能，次次都下半場冇影
雖然已經好過另外兩個要60分鐘換出

希望羅馬下季彈件辛尼奧路嚟

迪加傷就焗用蘇馬 明顯板凳唔夠啦
重何來自信話放雷斯就放
負皮我都咁話 比少少面留老波骨係需要的
攬住蘇馬天神tomori 呢幾件
然後同雷斯講唔包正選 緊係唔gur 啦
林伯攬新仔立軍威 但佢地只係英冠料
有潛力都唔會即變頂級
主力用佢地 除非你求護級
唔係話新仔/老將就要比你出
係有料 交到貨先有得出場
用MM值得支持 或者試下出呀衣
唔係呀衣好勁 係tammy未夠班
維拉入廿幾球 主要係頂/撞一野入
睇完都唔覺好射術 出基佬都至少有支點

佢咁老其實好難講

旗幟鮮明、堅決擁護撚伯盡快止亂，重整更衣室秩序

唔知係咪呢到嘅手足呢

我阿爺9張野前年肺炎完出黎而家仲煲緊煙

email = 肥西一名

老人家睇化晒啦，唔爭在

佢招時間停頓真係出哂名

干地今個夏天猛咁幫最聯清死貨

球迷要求過高姐，要去到世三級數談何容易

電欺都32
打唔到好多年
係重建就重建到盡
俾一年時間班新仔打仲好

因為冇體力囉，基佬30幾嫁喇，高大型中鋒點可能90分鐘追波，仲要周中遠征踢完正選

慢慢黎啦 始終都要時間夾

好似係佢

屌你老母我個名印撚錯咗呀！

突然間覺得佢好吸引
男人專心個樣好正

gay test passed

專心聯賽護級算啦
學咩人打歐聯丫

簽約王跟隊復操😱

講經咩
你係英超都搵唔到第二個世三啦
最有可能上到呢個高度嘅應該得辛尼
不過佢又大傷

Sane
跟本冇人比得上

一個人帶住隊波根本冇人做到

Sane垃圾嚟
Sterling勁佢20倍

48 小時
無限期接近
即將宣布
投入訓練，料不久就宣布

續約未

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

其實email 幾正

肥肥地啪啪聲先正

Odoi 復番操

你up乜鳩，不如睇多啲波先攞嚟做比喻啦好冇

干地

搞乜撚

手足有心
但睇到有啲尷尬

干蛇做咩

認錯人都唔係antonio

Giuseppe Conte嚟

反對黨想提不信任動議，Conte辭職先

睇到

唔睇都唔知亞衣原來咁勁

巴打真係識講野

識嘆

平權撚好嘔心普斯卡斯獎都要滲幾個女足

Piazon? Courtois?

好撚似殺人犯

25圖係勁既，係25姐

唔知點解過到皇馬廢左

人都敢殺

勁條撚
永遠犯 gk basic 錯

email

係得世界盃果幾場真係勁

係車仔都唔算勁啦
頭兩年係咁交學費，
撲波去中間比人補射，又比人通渠
佢守龍clean shit難過天

係最尾一年先叫打好左

懷念古圖

再懷念就錫爆你蛋蛋

割蛋蛋都唔錫

Next topic

文員2.0

29歲就要做文員

伊雲咁
由帶刀侍衛變放題

Azp有帶過刀咩

冇

佢肯做到費拉拿咁可以出留

未續唔好比大袋出啦

Azp =歷史罪人

右路積弱5-6季最大罪犯

講真架?

MM,RLC 是誰？

夏域斯才是車路士真命天子

隻人型豬不了

奧大袋續約係咪都市傳說

Michy Batshuayi wants to stay and fight for his place at Chelsea but will reassess the situation in January.

那，文員落場真係有表現架車仲有咩RB好用，連zappa都放埋

同山神唔收錢踢波一樣

RJ

以色列

餐刀

當年今日

唸起盧卡古想走個陣係怕爭唔贏老將吞精，呢次阿衣應該爭唔贏新仔，車仔d 前鋒呢十年得巴哥沙皮狗兩個叫一線，唉

比下機會阿巴咸囉
今季成績點睇都唔會好，交下學費
試下新人點睇都係一條出路
如果真係覺得打唔起既，下季再重點買過啦
覺得馬體會依加轉型得算幾成功，
又有潛力新人，其他老將又算係當打
車仔值得學習下馬體會

夏季買完人之後基本上攞杯攞到驚
Kepa
Kimmich rudiger tensen chilwell
Kante kovacic
Pulisic dybala Odoi
T abraham

搵返哈索賓基踢都勁過而家嗰堆所謂前鋒

安歷卡都勁

馬體會前鋒有buff
人地彈起左既koke saul 呢d都好忠心
車d人上左位唔反骨先再講啦

巴哥返來果季 都仲入到幾球波
而家D後生仔 有氣有力 ，但唔識走位

班後生感覺上係踢到好業餘，英冠level
我怕真係操唔起....

操得起嗰啲
龍虎切 / 大袋 又係玻璃人....
MM就唔夠體力.....

由其 zouma ，好耐未見過腳法咁粗糙咁車隊員
好似簡單傳球波 都傳唔到咁

阿巴咸 暫時未見到有幾突出，始終英冠料

baka表示：

睇見Zouma拎波就驚

zouma話: 我驚過你

Kepa:我仲驚

簽親嗰啲所謂big name 前鋒係全部跌晒watt先嚟

Falcao

傳炸彈

如果Azp都退落來冇正選打
咁邊個做正選隊長
迪加？

其實之前好似話zouma skill move 最勁

應該Lan/jo

利隻羅拔臣都英冠黎啦
比多d機會同經驗會變好

寧願比阿朗SLOW 試下打好過啦
其實 阿朗SLOW 幾合適做前鋒
有D射術，有身位，又肯回防

Barkley/安

2019年仲阿朗素打前鋒

車區十二傳說

車狗marketing淨係識懷免過去好撚煩

咁用阿切打假九
有身位 有射術 有頭槌 有分波
係跑得慢啲

因為回防唔夠快

Chelsea next captain
Ross barkley
Willian Borges Da Silva

熱身賽見過蘇馬cap

屌，間間球會都係咁㗎喇，贏波個禮拜就係咁j啲入球，輸波就係咁j返以前， 你條柒頭都on撚99

其實撚伯迷咸迷得好明顯 死都唔比機會亞衣

後備都冇

執左佢算啦呢兩個既話

兩個都值，好難揀！

Kante

加盟猁前已經踢咗一季英超

阿衣>>>>>譚

明明熱身賽都打過4222 唔知點解冇左

記得4222 唔打翼 其實唔差
中間組織幾好

柒頭安打到咁閪樣

加臺林狗戀童癖去到咁痴迷

我覺得好可能係安係車既最後一季

係猢師fu個陣入面竟然有華錫

迷安對所有反安所出既暴力言論所出最強烈譴責!

雙防中我會揀kovacic>jorginho

諗咗好耐 邊撚個tensen
Tinson啊嘛？

係啦係啦知你撚醒

christensen

Shuuuuuuu

佢好似全場跑動第2多
第一係kante

干嗲識用到殺人犯變帶刀後衛真係好勁

麥巴比呢

林伯係叫佢改
佢唔改先話未必有正選
又黎球員大過教練？
之前扮晒true blue
嘈兩嘈就走去死敵
呢d 球員幾好波都唔值得出啦
我之前都係雷斯迷
但而家好憎佢對佢好失望
球霸係要被m 腳球霸治下

既然azp攻唔得守又唔得 不如出沙包落底之鬼 瘋狂出波俾豬腦頂

賣撚左過羅馬啦

4312 都得
豬蛇 是但
猛
華 佐 干
艾 臣 迪 azp

咁直接搵椰子黎教啦屌 不過呢啲波你睇埋我個份

呢個係中場塞車陣黎

即係右閘得azp同RJ 兩個？

一個位2個人算正常啦
左閘都係兩個

係

沙包外借

攻3粒鐘都入唔到波

猜到好似對利個場咁就唔會塞啦

夠哂資格！！！撐！！

有病記得睇醫生
雷狗比人屌兩野就發爛渣

Rj 要9月先復操

姐係垃圾azp 要場場出到10月？

韋利安在Instagram宣布，他將在9月16日在網絡上開課，課程名稱「如何成為一名成功的足球員」

撐！

感謝提供笑話 兩個月以來第一次由心而發咁笑左出黎

反面教材佼佼者

入唔到波 又扭唔到波都踢到大會
拎咁多週薪
著埋10號
佢都算成功

呃飯食方面，對家sanchez先叫成功

廢柴如何成為一名成功的足球員

EXCLUSIVE: Jadon Sancho seals bumper new £190,000-a-week contract at Borussia Dortmund with Man City and Man United circling

車路士最黑暗既日子

用自己做反面教材

客席教師 Drinkwater
課堂: "足球員如何唔洗踢又有糧出"

仲要有一堆 FANS 盲撐
佢真係好成功

學時間停頓都物超所值啦

勁能過咩愛因斯坦堆科學家

岩岩踢波同班fd講我報左William 個football regular
個個嚇到賴哂屎

我覺得佢個course應該係
how to廢如屎都拎到一線球會既10號

Simon Johnson

Positive update for #Cfc on Sky Sports saying #loftuscheek told them he’ll return to training in 4-6 weeks.

❗️❗️❗️❗️❗️

成班人間垃圾學人評人成功唔成功
唔係話要跑得快過馬先可以講馬
衰極都踢英超踢國家隊，唔叫成功唔通你班撚人成功咩

Nizaar kinsella

Tiemoue Bakayoko in open training at Stamford Bridge but his entourage are in Monaco discussing a loan move back to his old club. Marina not happy with the offer so far #CFC

Nizaar Kinsella

I am being told there is no option to buy on Roma's loan for Zappacosta from Chelsea. #CFC

The Blues will also look to offload Lucas Piazon and Baba Rahman before the end of the European deadline next month.

一定要啦

元朗見

Chelsea Youth

RLC did his achilles just under a month after Cal, and it was reportedly worse. Cal's been back in training to various degrees for about 3 weeks; if RLC is 4-6 weeks away, that seems to fit the reported severity and expected return schedule. 'Training' doesn't mean readiness.

Training at the end of September or start of October would give way to a couple of comeback games in the Development Squad in mid to late October, and an eventual return to the first team squad in mid November, all very rough guesses. That'd be six months after injury.

❗️❗️❗️❗️

Baba 我諗都有7-9m既

足球員的成功法則—如何製造韋利安

每日郵報話大袋份新約係20萬鎊週薪

The sun

有冇手足一齊報名

我話流浮山刀手其實係有400個呀

點解而家喺佢ig搵唔番個post

黑世三?邊撚度黑啊 睇過

attitude：後備落嚟行行企企，p圖遮領隊

純粹幻想
如果撚伯 落車
搵施蒙尼 教就正
防反先係車路士既靈魂

其實隊波成日比人打反擊係咪因為佐狗？

燒味咪燒味囉 有乜所謂啫 不嬲車仔d波係講效率多於觀賞性

難得而家對波咁好睇 比d時間啦 先踢左兩場就要人轉打法

安囝咁忠心點都值得做一季captain!

佢今季本身都應該係副隊長

一線?

Zappa>>>> azp

超雄大將軍係車狗

大袋肯續約
但係咁後生咩貢獻都未有
仲要大傷完 都要20萬磅先續
何得何能啊佢 趁有價有市賣左佢算啦

我寧願你叫摩西返黎
都唔想睇沙包

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於9月16日發售的William football class，
簡稱WFC。不過從早上就去排隊的父親，卻講買了夏薩特的課程，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親

右閘 李城 個 Pereira 其實唔錯

上場睇佢都幾勁下

防守 唔係話好突出
但進攻 幾有級數

無計
英人人工係貴d
相對連加特咁撚垃圾都有150k週薪
200k 大袋就唔係貴

學返一招半式
用番落街場都終生受用
呢個course 報硬!

一個人可以暫停場上21人嘅時間

表現好分分鐘可以入職業球會 成為球隊核心
我已經急不及待想玩玩了

條link有10個人 有3/4個都係我轟既人

屌一直都以為連加特係23,4歲

？？

WFC.jpg

新post 已開

咁早

推多日都未爆

大袋都未證明過自己
連加特廢極久唔久都有好波

Since 2012/13 Adam Johnson has more goals & assists then Jesse lingard. He was in jail for 3 years

咪用佢個傻閪post。

反安=狗

已經用咗成副身家報咗安嗰個班

想問各位官方會員仲買唔買到車路士對利狗場波無既話係咪要用stubhub買

SIGNED! Davide Zappacosta has joined AS Roma on loan.

Davide Zappacosta has signed a one-year extension to his contract at Chelsea and moved to Roma on loan until the end of January. #CFC #ASRoma

唔夠人仲借走沙包

出年買返manolas
Emerson rudiger manolas Zappa
羅馬防線

只係到一月

大袋

成日 話青訓勁但唔用
今季 就證明比你地睇 其實垃圾車 連青訓都係垃圾

去左拿玻利

下年有chinwell rudiger tomori Rjames

留定2手準備都好既

Who need Sandro Alaba Marcelo A.Cole Carlos when we have Marcos Alonso?

睇咗呢幾場 唔夠膽對青訓有好大期望
Rj踢落廢過沙包就好笑

是但啦，頂沙包個位，但沙包本身就冇幾可會出

青訓大軍 = 連登球迷既信仰

其實之前係appeal咗等審過 定車主動放棄咗appeal
如果係冬季轉會窗之前appeal成功係咪一月有得買人？

放棄左上訴
因為油王覺得由始至終都係英國政府政治打壓、政治迫害。如果上訴既隨時加監，冇得係下年夏天買麥巴比，佢又未必再可以等多年，所以放棄左上訴。

麥巴比有錢都未必買到啦

唔單止放棄左上訴.. 今季成季都放棄埋 高層都應該遇左今季嘜柒都冇

快手捱兩個轉會窗都唔係壞事嘅

預左咩柒都無 係好事 起碼唔會有期望
無期望就無失望

仲有你

難得有歐洲賽先佛系重建

上年有都係負碌者講真 隊隊爭住自爆
不過有係好事 屎忽撞棍小組出到線已經多錢過霸氣盃冠軍

咁咪當比班細既感受下打歐洲頂級賽拎下經驗囉
上年ajax果班都係後生仔，佢地都打得好呀
所以我覺得車迷今年應該要比多d support
核彈都唔割

譚仔 MM RJ RLC Tomori 大袋(續約版)

好多勝利球迷輸幾場就會話唔睇

Chiwell neyamr dybala kimmich
四個買到一個我自漬

今季睇波 首先要抱住一個唔會然既心態 純粹係比青訓出黎攞經驗 贏係bonus 輸當交學費 順便場場買對家

咁樣個心會舒服好多

Fifa career mode 就有

今季真係冇期望, 又冇得買人
成隊方向都係比青訓上

你見Abraham唔夠班都比佢對魚拉突踢正選
我只係期待Mount同James呢季會有大進步

今季真係場場買對家心靈對沖下算

上場打李城 又感情用事 豬錢

青訓打得起 仲好過買一個人番黎 起碼有歸屬感 (除左奧大袋)

我地唔單指球員係後生仔
領隊都係後生
睇下波當娛樂開心下，唔好咁睇重得失。
反正今年係過度期，就睇下班新仔可唔可以企到出黎
我相信明年我地可以再重點收購d球星返黎

我都買左轟主勝

Mm同rj最有機會成材係佢地

近30年最強青訓！

Charly Musonda 🔥🔥🔥🔥

今年我地歐聯青春風暴
只要捱到切狗出黎
殺入決賽不是夢

MM下下唔夠氣

Mm 真係幾勁 ，仲有空間
女人 好大機會 只係 二線球員
阿巴咸 都仲未比人睇到踢得掂英超
仲有隻大袋 走唔走都未知

MM & RJ 但切出返，唔知佢同MM 點
今季都唔預RJ 踢到好多
咸長遠睇最多都係做第二前鋒 要買一線既

其實咪似 好耐前 c Cole 果d前鋒

切打中中同攻中都唔差
點都排得前過傳奇巴仔掛

I love you Willian

MM仲可以打翼

mm打翼應該點都好過金章安

切都可以打邊嘅，水晶宮咁

想要個前鋒咋

玩Fm/fifa 個陣會唔會都會禁買人

[916安囝教踢波] 車路士球迷開季討論區

824

823 人鏈
824 觀塘
825 荃葵青